屙香蕉屎爽啲 定扑野爽啲

一定係屙香蕉屎

屙香蕉屎
扑野

比個香蕉屎形鳩大隻仔插屎眼

俾我屌到你爽

成日諗埋d gay野 好核突呀你地

柯警棍屎爽啲

遠個足都要除哂衫

好正

一口氣屙十粒 粒粒屎
拉珠

啱唔啱你

比智障人士插係侮辱黎